張建宗：99.9%香港人不受國安法影響

Hong Kong official: 99.99 percent won't be affected by new law
In an exclusive interview, CNN's Ivan Watson spoke with Matthew Cheung, Hong Kong's Chief Secretary, who defended the controversial national security law proposed by Beijing.

繼續ON99咁釋法
睇下有冇傻閪信
除左藍屍

之前送中法好似有人講99.99%

而家影響多左十倍人

佢係寫99.99

政治犯一個都嫌多

700萬既0.1%都7000人喎

呢班奴才講咩已經冇咩意義

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

咁立嚟把鬼

就算0.01% 都700人

送中當時都係咁講

當初1957年反右夠話少數人 之後咪一樣擴大化

就算0.001% 都70人

邊0.1 %?

就算後面幾多個0
佢話最多影響幾幾個人都好

共產黨要剷鳩你，條法就可以鳩用
200萬人捉去勞改都得啦

唉，只有最腦殘最賤格嘅人渣先會用呢d謊言數字做反駁理論

如果同樣道理，奶共狗你對眼只佔你身體重量0.1%
咁我幫你挖咗對眼出嚟，係咪唔影響你其他99.9%嘅身體???

藍絲都唔撚信